有冇邊間整laptop嘅維修商推薦？

laptop個USB port出問題
重裝過OS
USB driver重裝過
BIOS check過冇問題
應該係硬件問題
部laptop又過嗮保養期
求各位巴打推薦間信得過有質素嘅維修商

新高登

唔用USB port

自推

咩model

lenovo ideapad 710s
想整返好玩hackintosh

逃佬塊版返嚟自己換好過啦...

都諗得過

爛佬就自己整，好易拆，不過換mainboard 就唔值。不如買x220, x230 唔要hdd ram 仲好。

冇工具同唔識吖嘛
自己都唔清係純粹個port位壞定底板裏面燒咗usb某個位

拆notebook咪一兩枝鑼絲批，最多加個結他pick

拆過喇
係冇熱風槍嗰類 焊唔到野
同埋都未排除到係port位壞定底板裏面啲野壞

舊機usb port用唔到9成要換板

所以諗住搵間鋪check下如果真係板壞而唔係port壞就跟樓上巴打講淘塊板返黎自己換算

USB PORT你插隻USB入口唔work咪即係壞左. 你想d舖點幫你check?

收你200做同一樣既野. 唔通真係同你甩錫逐pin check咩. it狗人工貴, 香港舖租貴, 唔會同你儲呢d parts, 呢d野得支那人工平先會同你咁玩積木.

香港係得smart phone維修 (主要iphone) 先會有人幫你換parts整機. 因為水位高有數維.. d人幾窮都肯洗錢落部電話到. 特別係iphone, 收你300整返都抵過買部新機.